一句講晒 肯籌備臨時政府同立會未？

好明顯港共已經再唔需要民意
佢輸晒民意對佢根本係零傷害

佢話唔會回應我地嘅訴求
當下最有效嘅抗爭除左武裝起義
就係成立臨時政府同立會
點都好過個個星期都鳩行之後鳩打
之後一大班手足被捕

唔好再講話無軍隊無槍無炮哩類廢話
依家無軍隊 我地就自組軍隊
我地無槍無炮 睇下烏克蘭點解決 再參考

解放軍入黎 我第一個出去同佢死過
佢打過黎 我地就武裝

要快
要快
要快

遲多一兩日
就多十幾二十個手足犧牲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

點撚樣有效？
冇錢冇軍，得全港10%人支持都未必有
除咗宣布完high一陣然後俾人拉撚哂外
有乜作用？

無錢，籌
你睇下612籌到幾多先講喇

無軍，自組
勇武手足多到呀媽都唔認得

無民意，你諗清楚再講喇
依家基本上做咩都支持咁濟
有得試點解唔試？

不能同意更多！支持臨立會

咁你籌備都咁上下先做
要唔係宣布完先籌備，組軍
你講完著草都未必嚟得切，小朋友

On9
咁你睇清楚我主題係咩
我話肯籌備未

Ok我睇錯

樓主有咩計劃